頭瘡搞到有個位禿左

小弟早排生左頭瘡，宜家好番但係哥個位仲紅紅地同埋禿左，想問吓過一排啲頭髮會唔會生番出嚟？

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

會，如果嗰個位唔係成日生既話

唔會，早排同你一樣，去咗割唧哂入面啲野出嚟依家冇咗忽頭髮

會 試過

要好耐先會生返
試過果排要成日戴帽

會生番放心, 2至3個月